---
Title: Dag 1 - Iteratie 1
Date: 2017-11-15
---

De taak van vandaag was nieuwe groepjes creëren voor het project dit ging met enige moeite maar het is goed gekomen. Daarna hebben we regels opgesteld en zijn we begonnen aan een planning.
